送中源於冇真普選，推倒送中該否借勢乘勝追擊

689 之後 777，一切依舊，下一個專權制度出嚟嘅特首都可能會逼民眾革命

如推倒送中條例，係咪應該包圍 XXXXXX （戴頭盔，唔講得，自己睇下上一句去估），然後爭取真普選？

唔係可唔可能成功嘅問題，而係應唔應該爭取嘅問題

希望大家多多支持！

到下一個特首，警方與民眾武力差距會更大

唔解決問題根源，將來流嘅血會更多

唔好未學行先學走
搞掂而家呢單先啦

分散注意力好咩？
鬼鬼地

提名制
要中國承認你先係合法特首
呢兩樣野永遠最後都係選個傀儡出黎

我驚反送中一完，就各自回家，但送中修例出現嘅根源尚未解決

宜家梗係唔好宣傳住，問題係學完行係咪趁仲有群眾力量去行埋下一步

除非你認為送中唔係「特首」引發出嚟嘅問題

要俾國際社會知道我地需要真普選

十年都唔開一次post
一開就係呢個
小心睇路

係，一直CDROM，請插

利申： 反民陣，反左膠

一直只做CDROM係抵插嘅

但希望唔好影響討論件事係咪應該去做

一直講嘅升級升級，從來只係「守」。推倒送中條例都只係守緊自由

但追求自己當家作主先係「攻」，先係真正升級要做嘅嘢

坐這山望那山,一事無成
目標唔夠清晰集中就容易俾人反駁
唔撚理你係鬼定真心, 一定唔可以一次過搞咁多
一單還一單

我贊同呀
所以我係講完左送中之後

唔好模糊焦點

陣間啲人唔出嚟就仆街

都話之後

要帶起個示威文化
有少少唔滿意都玩示威
啲人習慣左多啲經驗之後
就可以乘勝追

記住,對住中共講真普選,其實即係港獨

鬼黎

贊同
我理鬼中共係咪當真普選係港獨

總之冇真普選就要有民憤 （當然推倒左送中先

不要模糊焦點

升級就係鬼？THX。你返去乖乖遊行

贊同，我講之後啫

垃圾會都未拎返，集中目標啦

贊同宜家目標係垃圾會

我係希望啲人搞清楚
真普選,實際上係等如港獨
唔想啲人分化,見到港獨又要懶獨立思考話自己只係要真普選唔認同港獨

我估佢講緊話你CD ROM條友係鬼姐

絕對贊同

我認我一直CDROM...
我亦贊同宜家集中垃圾會
我係驚遲啲先諗下一步做乜就太遲
我亦認為送中罪魁禍首係特首，所以先開題目，因為覺得有關連